點解你哋要針對我淨係識負評我？

我已經俾個男人累得好慘。點解你地仲要踩我一腳？？？其實你地無必要傷口上曬鹽
我無知，我天真，我on9 我係唔係幾接受到會有咁賤既男仔 但唔等於可以比你地侮辱，我係真係唔知點做自己又1516先係高登問 如果你地覺得咁做係開心既 如果你地覺得我係扮撚曬野 扮單純既 咁你地咪繼續 始終針唔吉到肉唔知痛

負皮左

你正評-.-

.°(ಗдಗ。)°.

呢個世界得返啲不分是非冷血嘅人？T_T

希望多點人給負皮

系牙囡

臭雞

關5關你事

我俾佢嘅甜言蜜語𠱁到

啱吃完🙏🏻引誘請早

歪jer住哂

佢好識氹人 我又唔睇樣 /_\ 覺得佢真心對我好lor

哥哥錫返

Join

真

囡囡好溫柔

有時想溫柔就係差一份衝動

因為你唔愛我囉

又呃我

咁又小氣係咪痴撚線嫁
講事實姐 唔撚通我user name下下都要改名講自己感情狀態?
加少左個sosad icon姐
定下次用書面語?
用戶名稱是很久以前改下沒有換過
就算我已經到談婚論嫁的階段也不會利用用戶名稱到處宣揚吧

咁樣夠唔夠大方 係咪冇咁易令你覺得小氣?
on9

呵漏咗你

Bot梗係快啲

最後一顆了
對不起
受不了網上的欺凌
我更加沒臉目上連登了
我不知道還能怎樣！
我只知道我沒錢買第三盒了！

有哥哥想約妹妹嗎？妹妹今晚放假
想約三個哥哥

恰毒撚

真mk

減肥藥當必痢痛

今晚忍咩酒好

我的胃⋯好痛⋯像被火燒了一樣⋯
但我的心⋯更痛⋯

Join 我又忍

酒醒希望有個矮妹女朋友

要白滑大波四眼靚女

正皮

屌

我想李+x做禾條騾⋯⋯⋯

鏡真係好偉嘅發明...

糞啦渠頭>w<*

重擊 已陣亡

收嗲啦
夜mama貼埋啲暴力片，我已經舉報左

覺得有嘭一聲你有唔有聽見

條片矛聲架on9

身為一個男人淨係負皮係冇用架
要出埋名屌柒樓主個賤種

笑到我失禁

想作藕= =“